【突發 - 英國網台請廣東話主持】

//【英國請演員】
係真既，唔係玩gag，我而家計劃緊一個節目拍攝工作，而家希望搵一個女仔做主持/演員。
呢個project會係固定而恆常的，唔係只係做一次半次，如果有居於倫敦或附近地區的朋友而又有興趣的，請你PM我並提供一條1分鐘之內的個人介紹短片。
至於好多人都會關心既，呢個role，係有錢的。

條件：16-30歲女，要精靈醒目，任何膚色都無問題，廣東話標準最緊要。
工作會在大約一個月內開始，如果有即將到英國的都可以報名。//

女。。。。

性別歧視
女權撚喺邊